衝都要有準備, 有計劃

唔係鳩衝呱...